{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59271&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 가보호텔"
    },
    "text": "当ホテルは朝食を提供し、朝食はセミビュッフェ形式で運営しております。 朝食は朝7時から9時まで階の食堂で楽しむことができ、一人当たり1万ウォンの費用が発生します。 朝食をご利用になりたい場合は、前日にご予約及びお支払いいただく必要があります。 また、朝食パッケージは2人を基準とした価格が追加されています。 駐車場は地下2階と地下3階に約70台駐車でき、ホテル正門前の地上駐車場には3台駐車可能です。 そして周辺には無料駐車場がありますが、遅い時間には駐車場がないこともあります。 地下鉄の情報では平澤駅が近いですが、平澤ソサボルCGVは徒歩圏内の距離に位置しており、安城スターフィールドは車で5分の距離でアクセスできます。 また、平澤駅は車で10分の距離にあり、安城ICと平澤大学の近くに位置しています。 平澤市役所はホテルの裏側に位置しており、ニューコアアウレットは歩いて3分の距離にあります。 客室の内部施設としては、シャワー用品であるシャンプー、コンディショナー、ボディソープが提供されます。 ただし、基本的なビーチ洗面用具と化粧品は自動販売機で購入する必要があります。 入室の際にはフロントデスクで予約者の名前を言えばチェックインを手伝ってくれるはずです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は朝7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食は一人当たり1万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食を利用する場合は前日に予約と支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下2階と地下3階に約70台の駐車場があります。また、ホテル正門前の地上駐車場には3台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には無料駐車場もありますが、遅い時間には駐車場がないこともあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は平沢駅です。"
        },
        {
            "question": "平沢ソサボルCGVや安城スターフィールドへはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "平沢ソサボルCGVは徒歩圏内に位置しており、安城スターフィールドへは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "平沢駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "平沢駅は車で10分の距離に位置しており、安城ICと平沢大学の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの裏側には平沢市役所があり、歩いて3分の距離にはニューコアアウレットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープのシャワー用品が提供されます。ただし、基本的な洗面用具や化粧品は自動販売機で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何をすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインの際にはフロントデスクで予約者の名前を伝えれば手続きを手伝ってもらえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 450
    }
}